林鄭話開記者會宣佈參選，品客話開記者會講參唔參選

點解讀？品客唔會縮沙掛 唔參選辭職黎把撚呀

仆街開錯台

林鄭都話明參選 咁林鄭開黎把撚 開黎講廢話

講埋政網

23條立法
落實813政改
我估同孽瘤差唔多

Miss 陳太